池奶 池奶 池奶

今晚大家不想去街

漏左個池奶

文字獄法

送禮勤首歌

中國牛肉好食

錯post 自膠

你阿爸環遊世界！
你阿嫲係哥斯拉 ，你阿爺係心理變態！
中國牛肉有毒！

你地想挑戰楊大護法?

Ching邊間教會

你唔好坐呀